(反送中行動)區議會應讉責政府干涉內部運作

區議會職能就係向政府提供意見，監察政府運作不足，特區政府作為政治問責團隊，必須服從法律，未經司法系統審判不得宣布區議會行為違法，而公務員政治必須中立，未經批准不得反映任何意見及針對任何人，否則應視為違法

```